Ultimate Hasher 30000

Программа для подсчета хэша файла.
Считает хэш двумя разными способами и выводит результат.
Первый способ: суммирование по 4 байта.
Второй способ: CRC32 хэш.

Инструкция для сборки:
1. Для сборки проекта выполните команду "cmake ./${H}", где ${H} - путь до файла CmakeLists.txt
Работает для версии cmake 3.1 и выше.
2. Командой "cmake --build ." скомпилируйте проект.

Инструкция по использованию:
Для платформы Windows исполняемые файлы помещаются в папку Debug/
Для платформы LinuxOS файлы расположенны в той директории, где был скомпилирован проект.

Чтобы вычислить хэш от файла, введите команду:
"hasher -m ${MOD} ${PATH}", где ${MOD} - вариант подсчета хэша ("Sum32" для суммирования по 4 байта и "CRC32" для второго способа)
				${PATH} - путь к файлу, хэш которого вы хотите посчитать.

В любой непонятной ситуации можете вызвать инструкцию командой:
"hasher -h"